[無力感] 再一次大擺工擺市有無得諗

分區和利非要繼續做
777擺明想用每一次集會之後嘅人狗衝突轉移視線玩分化要有全港大型不合作運動先可以有新發展

點都好大家頂住
今次唔輸得

Push

罷